[突發] 長洲都有連儂牆

遍地開花

仲以為長洲已經係自成一國

要過關

晏就曾經有段時間比人拆檔
不過黃昏又見返！仲要多左好多

拆一貼十

長洲都深受大陸人既禍害
不過本地人好似幾建制
唔多清楚

係
但啲後生仔有心

頭先11點幾行過，見到班後生寫緊
願旺角巴絲一切平安